緊急法問題

用緊急法去制定蒙面法，咁係咪即係代表緊急法正式上線？基本法898

緊急法一直在線
正如我之前所講
無開綠燈